{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호항일마래펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペットは同伴できませんし、追加人数がいる場合は予めペンションまで連絡してください。 追加人数がいる場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットの同伴入室が許可されない場合もあり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿泊中に魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内でワイファイが使用でき、バーベキューは共用バーベキュー場や個別バーベキュー場で利用できます。 ただし、101号は屋外の個別バーベキュー場です。 炭、グリル、トング、はさみは追加料金があり、2~3人で20,000ウォン、4人で25,000ウォンです。 駐車は可能で、車で1分の距離に長湖海水浴場があり、徒歩2分の距離にはコンビニエンスストアとGSパブがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が許可されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは共用バーベキュー場や個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭、グリル、トング、はさみの貸し出しはありますか？",
            "answer": "炭、グリル、トング、はさみは追加料金があり、2~3人で20,000ウォン、4人で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "車で1分の距離に長湖海水浴場があり、徒歩2分の距離にはコンビニエンスストアとGSパブがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 733
    }
}